點解5p字拉=啦?

其他係柒但都叫同音，load一load會明想講咩
但明明拉同啦都唔同音

吾系甘牙，四大5p字有3隻都係唔岩音
你點得出你嘅結論

其實呢個同音字係拼音黎

普通話就一樣音
廣東話邊撚到一樣音啊
唔識講廣東話

四大係音調唔同
拉同啦直頭兩個音
定你有其他讀法

普通話拼音?

咪話唔一樣音

打得多機都知，台灣人成撚日打同音字，好多香港人有樣學樣

長知識了